失物招領 九龍灣粉紅色公仔

今日下午六點半左右
喺九龍灣去hkuspace條天橋
見到有人跌咗隻公仔
我執起隻公仔一轉身 個人就走左

我放返喺原位 見到就自己拎返

笑撚死
放返原位都請得出

放返原位

擺嗰度好污糟

屌你老母地藏菩薩咩放返原位

幫推
仲喺原位？